# README #

Está aplicação poderá ser executada utilizando o Visual Studio.
Para sujestões ou dúvidas, acesse meu post falando do mesmo assunto: 
http://carolinesalib.blogspot.com.br/2014/10/cor-do-item-selecionado-em-foco-e-linha.html